[GME]仲有冇人叫緊YOLO

$100買$500放咗
希望孖展咗嘅巴絲頂住

YOLO